以前nba真係好正舊籃球雜誌jumpshoot

十大sg

Kobe球王先排第十咋

笑死

呢兩本我當年都有買

嗰陣仲有ROCK

十大pg

我掉哂啦

好懷念

而家要去圖書館睇先有

我都係, 嗰陣中學經過報紙檔就會去睇下邊個做封面....

嗰陣仲有買奪標, 全能足球....一本都冇keep

十大sf

我想keep架 但搬屋時老婆唔比

掉哂

antoine walker而家攞返出嚟睇真係得啖笑

你都仲有幾本jumpshoot吖

最後十大中鋒。好勁架當年頭五位

個時隨身塞左入背狼咋

好多模型同漫畫掉哂呀

佢個年代算潮啦

大前鋒控波同射三分

個時大前鋒係封波執樣打低位架

都係, 都廿幾分一場, 間唔時攞吓triple double, 但勁嘅時間非常短暫

Jumpshoot 死忠
不過等本野等到痴線
打完final 仲講緊 all star game

我仲收埋左佢送既海報

好多回憶
以前嗰個年代好美好

好撚正
回憶出曬來

哩個時代nba最好睇
好想nba多番身體接觸同壓入去打兩分

宜家鳩射3分

當年有買一本講tim duncan(果時未入nba)
話佢將來會主宰nba
宜家都退埋休

等睇傻鳩話懷念bad boy

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母